怡和旗下宜家傢俬做緊 ，你問我答。

好撚污糟

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

夜晚有幾多人留宿?

每晚3-4 couple

熱clear

熱撚到 講同胞話一大堆

樓主幾歲？